點解部電話會咁？

有冇人知

做乜鳩，笑唔出

???? 睇緊啲咩...

Background係飛機上面隻窗
咪有兩個黑色角囉

好醒
IQ 有無150

好勁呀